有咩辦法知道自己係雙性/同性戀？

如題
我好迷茫

你絲定巴 絲pm我慢慢傾

你巴定絲 巴pm我慢慢傾

如果可以屌到射通常都係member

絲 好

上你到傾ok?

唔要

上連登問

凸-.-凸

不如你講下你既經歷 再判斷你個答案

好

接受到自己同同性拖手錫搞=同性戀
男女都接受到=雙性

爆炸豬

愛我嗎

樓主睇av定gv，睇gv有無扯

點樣

同你打個招呼

仲唔訓？

我唔識瞓教。。

咁正
機械人？

戒咗

入錢比你

課金比我瞓教？

比你做訓教直播